角吾角DLihkg仔乜刀賴晒落牙joe到好on9

問下又沒人想返高登又打手
係波台打吾系甘牙又牙joe派人搞事
吾講以為牙joe殺撚左你全家

agger
成班陰謀論到

拉登仔口裡屌牙joe
但又成日偷睇留意高登一舉一動

明明HKG+違規在先，牙祖先焗住bam
講到佢特登bam HKG+趕人走甘

吾角

法國

幾時回家？

牙糟

刀你老母

刀矛走過

死假膠

國

做乜9呀
睇唔明人地講咩呀

而家D新會然系甘
吾好怪佢😓😓

😖😖

角